[突發]看門狗趕走避雨人

有冇清知係邊

Push

應該係唔識路問緊保安，保安行出黎指示方向

潛力圖

冇前文後理
得一張圖就看圖作文
睇定啲先

好多人歧視唐狗

隻流浪狗想入私人地方 咁上下

原來有片

同類指路姐

明明流浪狗係社區問題，點解動物撚成日吹奏流浪狗

兩睇啦
如果佢比隻狗係到避雨
比住客投訴炒左咁點先
換轉係你 你番工有隻狗係到
唔趕佢走你會比人投訴 成家人等你開飯
你又趕唔趕佢走？

最後都冇理隻狗啦

曾經都做個依行 商場西裝佬 上頭落order真係要做

可以辭職，可以轉行，唔好講到為世所逼無可奈何咁。

張圖好撚好笑
佢唔係覺得隻狗識睇佢個手勢呀？

所以咪冇做囉巴打

所以香港d pr咪咁撚廢

咁撚大愛抱埋隻狗番屋企啦
唔好係度得把口

咁又叫隻狗sit?